［一人一首］最能代表香港歌曲

獅子山下
海闊天空

或者香港80年代、個個都識、
最唱出香港現況嘅歌

小國英雄 周國賢
代表香港現況

鐵塔凌雲